紅燈停車

假設唔拉手制
手波應該點停?

1 2 1 2啊
係咪咁都要教你

踩Brake 踩慢架車
再踩實極力子
再踩Brake 踩到架車停

無暗斜可以放Brake，或者點都輕輕踩下
極力子開車前都要踩實，一放架車就去
記得轉1波先開車

踩極力子迫力轉空波 迫力一直踩住 轉燈後踩極子轉一波穩到磨擦點之後鬆迫力